成班傻鳩日日嗌拆效應公園 golf 場睇見就好笑

起樓就冇你份住

係咪香港本地人住返都成好大問題

社區負責就一定加重

綠化範圍又小左

石屎集中營睇完都燥底

成班傻鳩繼續出賣香港啦